老母買咗樽消毒火酒，但一打開係酸酸地味，係咪中伏

疫情關係，我地屋企會用火酒噴鞋底，之前用過幾樽2L火酒都有浸酒精味，但老母今次買嘅火酒就有D酸味， 噴落隻手揮發唔係快，我擔心佢比人呃，有冇巴打可以証實下，我試過燒過D火酒，係藍色帶小小紅，我地係咪中咗伏
就係呢個牌子，我上網咩都搵唔到

有機會係工業用，唔係醫療用
我公司工作都係需要用好多消毒酒精
三月果段時間都係買到一隻好酸嘅酒精
係韓國出品，不過係工業用途
唔知有無分別

有酸味即係氧化曬變酸，可以倒曬佢

即係甲醇

收到，唔該晒巴打

冇封實, 氧化咗做乙酸, 可以當醋用

仆街，佢寫明醫用，姐係呃人

變左醋

呢個網勾起dse回憶
補足好多dse chem 既不足

攞去退貨啦

或者可能係上面巴打咁講氧化左都唔出奇
只係咁岩我公司買過好難聞嘅酒精先會記得會係咁